有無人本身無拎過BNO, 依家拎到？

有無人本身無拎過BNO, 依家拎到？

又有支那仔想乞嘢

英屬香港已經無左 無得再拎架啦
你問你父母本bno有無included child啦

一見有bno passport有著數 就即刻想申請番本